[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1070)

樓主快到

正評贏大錢

Fast

唔好叫亞冠
叫假冠啦屌你老母

呀伯好波

快到

半大啦屌

串左客客盤 做乜撚12m 😭

半大未

mon實個po

主能夠

半大

同我斬撚左佢隻閪手！

好撚假

總結:亞冠假撚到

太假冇計

12碼都搞左幾分鐘，咁快就完場

連輸5場應該追定休息

美巴放到埋口又要嘔番出黎

艾阿恩反杯有難度
仲係0射

亞假開個全主俾我爽下

因為個邊太多細蚊仔

亞假

半客 之後全主

好灰 冇得走盤

主紅完
比賽繼續
主12m

索k半場都係一射姐

咪係 痴撚線 諗住收錢

冇左個0:0 好慘..

好想喊
我條二串一

00 11 22 波膽

又話全主？艾阿恩係入未？

垃圾阿恩連波都未射過 點贏呀

輸到無心機 希望回返10k本

Ok 馬上入

球證話要跟劇本大家都唔想架

點解主隊紅牌都主隊12m
Btw美巴唔係淨係買和咩

快d開半大喇

艾阿恩差你炸

4x5全主盤差一關啊屌
反cup未

玩左6場開5場主 fatfat
艾阿恩杯佢老母啦

2x1 斷艾阿恩 輸半都制呀

咁無12碼幾比幾呀

客隊入完波之後好似未攻過

客整多粒

半全場同波強

黎多粒好喎屌

買左主盤過關 再買波蛋半全場
諗住gel返個2個盤口 再走盤
而家要阿恩反cup先有得fatfat

求艾阿恩反cup

唔好玩我啦 比個半大黎

主

睇撚住傳足90分鐘
臨尾真係...

快撚D 1:1 開個半大 大家開心

阿恩醒神啲ok?

係咪得我唔明

半大呀

入未 屌你老母

比多粒黎大家開開心心啦

入未

做咩有12碼就係假?

艾阿恩最多和波

開始識射

入波啦 精神啦

求你客快撞入一球

半大又針。。。4場半細 點玩呀

艾阿恩慢慢黎入球追和先大家開心
下半再杯佢老母

入多粒呀 仆街

藉口黎 個心安樂d

入啦 乖啦

艾阿恩 半大

買左好多?

唔洗灰手
一日未吹雞一日都未收皮

買左1/1.5 求入多一球

我冇呀 等緊條和和收息咋

都冇咩大件事 你當搬屋

索k真係好正

我都係

3000

簡單黎講;買左主,所以一D都唔假

索柏好波

阿恩唔好令我失望呀

今晚重心修仔

10分鐘唔係冇波入呀?

客快反擊

入多粒大家開心下啦

半大呀 屌爆你個嘴

客ng

主能夠
比d信心 信念 射多幾腳就有

考完試訓左陣就咁

半大 啪啪啪

改名了

對左
兩面都垃圾
買受讓

生快

生日快樂

雞湯定修仔

跪求半大

屌又半細

咁好小姐, 見你平注都10-20K

是但一邊own goal一粒先啦

多謝巴打
贏多d

0:2

02

生日請立即半大

goal

20

02!!!!!!!!!!!!!!

0-2 goal!!!!!!!!!!!!!!!!!

爽

0:2！

0:2 屌

Good luck

0:2半大大船

GOALLLLLLLLLL

阿恩針

好波

YA!!!!!!!!

撕得飛

主場終於玩撚完

亞冠

88

艾恩開半大,我改名半大一星期唔走數
之後再係屋企扮艾恩叫10次

Goal!!!!!!!!!!!!!!

感動大船開出

入多粒比個2.5我

差一球 2.5

感動

我愛美斯

生日快樂 ！ 壽星仔半大

恭喜

???

唉貪心買半大2.5
貪佢有5倍 開得2球

想喊
豬到仆街怒ALL IN終於中

收蚊

?

狗會

試下入多球睇下

半大萬歲

快

半大 客ng終於收曬

各位羊多啲！
收工返歸再屌過

半場0:3 一世球迷

長毛

未買ng就入左

躝啦

已開

2.5b 10$

可唔可以幫手叫多球

艾阿恩

感謝主

屌佢老味..開口中

仲有機會架

波PO復興

艾恩好撚廢
兩遠射
剩係識控球在腳

繼續羊呀！

甘能惡

g chi

全和x半大 2x1想死

半場3球 我幫毛毛含撚到出血都得

勁到
不過亞假盃要等好耐先派

連登仔大勝

開12 或者03都得！！！

吹？

all in左戶口最後少少錢落過關...
希望中...

客追多次先

終於叫到

有膽入多球比我睇下

半場入多球

1.5b cashed

互含

入波呀

找數

半大2.5開唔開到

多夏巴同美巴

是但一隊入多球連登仔保你2隊平安

主cup都係得10倍

多謝

ALL IN先嬴
係咪下一注都要ALL IN

入多球啦 2.5半大

病態糕！

和波我係屋企扮艾恩叫100次

好似2注

2.5呀

半大 加 1045主盤

多謝美巴日巴 小弟可以翻到一半身

點解會有12m架

po多次賀一賀佢先

bb

直屌3:2波膽 16倍

半場2.5太進取

主隊射多球好似要佢地死咁
客隊係唔係都射 咁就入2球

我係客盤x半大2串1 都想死
但仲有400 可以追

呢場玩夠 美巴今晚護級大戰有咩心水

係咪可以貼事後

我係客x客x客 3串1

半場入多粒一世球迷

好似事前有出

想買客贏 收息

買客隊入個好？

假波都想買收息波...

個膽穿穿地

4場下盤屌撚爆你

多謝晒執返波蛋條數

我唔知上個POST定前個有放出黎架喎

想追客第三球

打擾哂，贏多d

最後400跟左
唔中就訓覺

下半場和到就好

頂撚緊啊

3.5/4s

多謝美巴

2000

第二條飛算輸左？

我找左數啦巴打

敢唔敢買主cup

咪瘋狂貼飛啦 一齊屌波好過啦

係 不過波強贏番咪得

係

求和

美斯巴有無水 呢2日輸左好多

支持

阿恩下半場先黎料 再假啲呀唔該

我通常都咁買。但有時強重半全輕。都有dd肉食

抖抖再賭，唔好諗住一日追返
加油

o。sor。新手唔知呢面唔post飛。無下次

有無可能假到下半反CUP?

假就假到底啦
半客全主

我諗有可能假到和。反cup就真係omg

真，除左玩texas poker，我諗唔咩有咩賭既野係可以好快追返

唔會呀嗎
買左客ng了

重注修仔 有冇得諗

付和。

亞假可能性

有冇人支持雞湯

美斯巴有冇下場

想試下屌3:2/ 主其他(4:3)

客NG再反cup, super

蘇超下盤4x5點睇

要記住關於奧雷布諾的教訓

咁唔差在買埋3:3/和其他

都係。琴日頭場咁

800上1000都咁撚難

3:3
但客入左先ok

主場都試過比人追番兩球啦

是但你...中波膽就OK

400上9000用咗成個月
兩日就輸返晒

主隊和波算，輸半當贏please

半2全2 殺哂大波飛

等半場開波再買埋果400先

唔好放棄，呢幾日波路同上個月真無好大出入加油細注玩順再上

巴打係咪下下屙煙

你好毒。我鐘意

第1場不了

運氣喺一條sin curve, 只要搵到個period。。。。

頭場要咩

唉訓

球探3/3.5 S得1.83水
狗會3.5S有2.43水

狗會派錢?

唔好賭咁大

想入手

訓了咁多位巴打

跟

唔該開假波比我

戒？

400上到9000正常都cash out一半出黎洗下抖下
之後剩1半繼續推

點解尾數會咁特別

哇
好 如果客ng有錢回
我跟

咁搏

一開頭400讓球盤/角球
跟住上到3000開始3x4 250注 (8成都係玩日職贏)
跟住上到9000開始1000~2000一注 撞中星期六歐洲波季尾玩嘢波-6K
跟住今日亞冠輸埋3k

我問過 美巴話隨心

我都係買左10蚊玩下

跟!

新手一問，如果為一個聯賽如日假，制作一個數據庫對投注有無幫助？同埋要收集咩數據同點樣先準？

利申：1999好似問廢話咁

Sor無追開post
見到d數pattern 仲以為有咩意思

貪心想追數
主cup佢！

證明真係4條飛

好似係唔想俾人以為係同一張飛扮幾張

你當比我地分係真係幾條飛買

廿萬咁濟@@@

定唔想俾人copy 當自己水
咁特別既注碼好易認

之前已經有tg channel偷飛 加個簽名自己出

應該我地廿蚊

有冇人買巴黎半場2.5b 開到咁點買

佢贏左9m

好癲，追ng算

但呢到廿萬

0比3

03

又係48分鐘

上半場又唔入

大貪諗住贏部notebook

Goallllll

好似上咗15m喇已經

屌on9波

2000蚊無啦1....

追ng成功個個恭喜曬

買左主隊可以度定下場
反杯已絕望

仆街。穿左。

咁多人買2.5半大

再追

岩呀
48分鐘成撚日入波

又有

3.5/4s頂撚住

追左2球客 冇追第三球

係咪有個巴打客ng 可以跟美斯巴

Love u bb

9m係900萬。

平注第四

頂，買得廿蚊

03 波蛋@30
祝中

輸兩k。轉頭心靈抄修

我呀

撐

原來係gay巴

Gun

客盤係咪可以安心？

好彩中左

0:3 fatfat

13都可接受。係怕轉。應該會穿。假波的話

熱褲妹子「買茶加奶」 男友戰酸民誇她大又軟

笑4

做咩封盤

有冇手足同我一樣戶口一有錢都忍唔住用哂黎落注

try try都買4注成廿萬
我呢D窮人睇到真係心酸

買5.5b

好難想像
如果自己係美斯巴贏咁多
應該落注落得好唔自律

波膽05

唔知仲以為 艾杜哈尼先係主場
11射9中 任佢射咁

我都係 家下要追數

派左第4場ht，都未派第三場ht

人地贏到用m計
普遍都係用k計
點有得比

即場先咁快 第3場無即場

追唔追客ng好

亞冠幾時派呀

想追客

你有你賭 人有人賭 心乜鳩酸

0-4

04

屌買唔切ng

又cash

Goal
中埋

0:4痴撚線

主有無廢到咁

長毛巴
比個五我

可以追多口

LOADING緊個畫面就入左

諗太耐無買屌

即入

主放棄了

再繼續

又入

毛哥 啪啪啪 毛哥 啪啪啪

nextgoal?

same here

來！繼續

想追客ng 唔夠膽 輸到無晒信心

但無錢買第5球
Allin左要等佢派

開和其他

幫我羊左咁多口 輸一口都冇所謂啦gun

想6.5細收息

主太廢

嘩秒 cashed

岩 我都係

唔撚理 狂追客ng

客盤穩過大平山

開場見4.5大有4倍

正穿膽

我覺得到主啦
面子球

客NG GOGOGO

下球主啦 唔信0:4完

好似又想入

away ng 真係執到笑

我都覺
面子球

分組果踢得幾好。犀利

買緊 封左盤既

肉便器 比人無限中出

快d派錢呀

客射13中10入4 都算幾好

上場比人炒5粒 今場要炒返人最少5粒

0:5 + 客ng

奧馬好撚嬲

主ng

盤中一輸一 sorry 巴打
我條2x1 crashed

冰封入球

5.5B

03波強巴打節哀

唔緊要啦
你生日大哂
就算唔生日都無人怪你

咁講姐

多謝你個半大就真，生日快樂

痴線無入球仲有4.2

主 ng 1000%

4.5s

追唔追多口好呢

客開始縮後了

nvm。有心：)

1:5 0:5 已入手

雞湯了

主NG 快!

大炒係咪痴撚線

幾倍入

和其他買10蚊先

跟try

home ng

買左456 20$洗唔洗補番個6.5b

主隊係咪差唔多要食紅

係咪唔會再入波

應該信初盤，被升盤升水嚇到冇要客

主隊多返攻門

你都可以有呢一日

追多口客ng

以為你岩岩開波個陣入

一買就無入波

一定有 放心

SAME

主隊瘋狂刷角

今朝客平手2.1 降少少水一定買

係就fatfat la

1:4

1-4

有冇人跟左

1：4

面子球

中

岩岩收錢想買主
就入波

針

我個客NG

no goal

同個女玩陣訓啦佢扭到爆。
巴打們
幫我贏反我兩k反黎。。
再袋穩佢

又比人剪

開個4比4輸半得唔得

一追就豬

想買
但買唔切

追多粒主

仲有冇

準備反CUP

和其他

4:4 LM派一個500

繼續主ng

ok

主mma都冇牌 劇本要黎啦

lm

主客都買左 羊少啲

等等!

岩數

開個2-4黎得唔得

Lm

要買啦.

咁都杯到 真係唔敢玩亞冠了

6球係咪好危

L

gun

仲好低水

應該3:4完

修13。5b
咸美頓 2。5b
巴特里 2。5b
登地 2。5b

亞冠我以後只敢玩大球

6球果陣補大波咪得

入多球

6個時都7.5b?

買咩好

主入未

無買到7+

買唔切主好心痛
點解唔派錢派快d

入波減速ok?

再買主

絕殺開6

羅巴

羅巴你好

終於轉場

睇黎今日係起機日

主Ng

買左

2-4未

主NG GOGOGOGO

主快d入返球先啦

快啲24

客 ng

主快撚d啦
你入左我又上返2.5k啦

主繼續刷角啦 就有嫁啦

時間問題,一定入

好

客入ok?

估no goal
利申:次次中完冷都好燈,唔敢買ng呢d咁講運既野

下場入

主比啲力

過關收錢了

我都咁睇

林巴英超點睇

修 10.5b 有無機

屌到無電

入未 禁屌左咁耐

主隊又唔刷角 點入波呀

快啲入啦

主 ng

早知買單頭 呢場我睇客係阿婆婆
衰貪心

主比多球黎唔貪心

遠十二碼絕殺

主ng未呀

主NG

客

似冇

主求你比多球

每個post 都答十次

客差一球，補多條客ng先

主隊已經停左角

呢句真 你唔厭我都厭

2:4

GOALLLL

Goalllll

2-4

主ng又一球

主goal

三千巴

叻仔

24膽幾倍

依場3:4完

三千巴
比個五我

真係2:4屌感動

拿拿聲入多球

停

真係燈左

客其他呀笨

有冇手足追到咁多注ng都中

好彩無買

5.5b cashes

唔敢貪

想追客但算啦
岩岩又allin完
一定回唔切錢

主NG 2.78

有提大家買算唔算事後

追左6球客 停手

可能有

我60分鐘買 12.5

主好似仲會有

三千

想乞

主就有了

唔算 有gun到

2 : 4 45.00
開波前

有無多粒

追返輸咋
上個月輸13k 月頭追返
前日輸10k 今日追返

換入即入波

追post

主比多球

轉行做職乞

三千巴 真係糕

個肥黑鬼都識入

巴打成日咁重手

不如開44豬半

ng真係唔敢買
應該會係咁追
巴打們好野

羊多啲

飛數似無了

無買但9叫

不如下場... 04 果陣補主ng 都應該追返個盤

都係聽巴打講客隊開始縮後想買主ng姐

買好細嫁我

第5球 買左客 $5000

要追返

牙恩rc

好感動
岩岩得400蚊依家又上返2500

封盤嚇親 原來主rc

又黎紅牌

賭欖

修上盤 10.5大

主紅左

ng了

紅左入多球

客入未 要追返條數

又紅 追

吹雞未

on9 rc

完場啦好嘛

唔好再入

3；4

集氣冰封入球

呢期興加時俾RC

紅左=開始劇本 4:4來了

補幾耐

ng啦好嗎

主紅呀 你拎錯左劇本

索伯個場ht仲唔派 想買2:45訓教

未買到

加幾耐時

完啦

完 ok?

完

2點45要咩

2-4 goal!!!

球員都笑笑口

6球

真正馬會跪低日

馬會似唔會開返個盤

6球收錢啦

完了

完左

28倍

仲有注3.65倍既5.5b

11.5 jeh

買左456😂

我12.5 齊收

打咩交

小妹出一場重心先

第六球仲唔派錢

者係幾多

係喎睇錯

要訓了

波蛋王

買巴是我們的紅太陽

輸波打交

好似冇乜人睇好雞湯

幾錢呀
玩我

雞湯不了

聽日要返工 想射波追即場

人棄我取

亞冠肯派未

修仔今場唔羊就應該byebye喇 下場點贏

仲未派第6球⋯⋯⋯

岩岩睇完 Infinity war, 大家進展如何

修仔食粥食飯真係睇今晚⋯⋯⋯

俾亞冠黑走左條2x1

修大船準備開出

索柏唔派點賭

修其實最唔應該降班

修10.5b 重注得唔得 想追數

2點9派唔派到

真

咪係 咁耐都未派

巴黎2.5半大點睇

第四場都派咗

下場and下下場都難

但第三仲未派

索伯果場做乜9 快d派啦

會唔會開波都未派。。。

係咪假波唔派住

即刻派左了

會唔會全部蘇超都開大

派咗啦

派左

登地

修 大船？

即場好玩啲

準備連登大船再開出

點補好

修w $200

買$400 客盤

補修客勝300

補主勝囉

補200客盤就不敗

無信心咁串黎做咩

修[13.5]要唔要得過

B

太好了

蘇超全大波 修13.5

史修和既話，西布朗先仲有數講

又準備屌波
煮個宵夜得

巴黎果場
主勝和
半主半和
各買十蚊
搏偷到雞

題外話only, 修個勢點都好過史，不過我allin格流大波，唔買修lu

有無巴打有史修高清直播link?

球探應該有啦

準備好未大家

好低清

點解咁多人鐘意日冋

唔洗高清
入波刷角見到就得

格流
登地
諗諗佢

梳
原來鴨爸對格流

茅

長毛巴係咪職賭 成日見到你，唔洗早起做奴隸？

正職濕鳩九巴
所以好得明

閒

登地大波掂唔掂？

長毛做廠？

正路似
其他兩場硬係有場都有機大

外勤

12碼?

鴨巴2.5b x 巴特里2.5b先

咁又無
閒時先有十二碼

自己搵link

btw

聽日番8點

無精神唔會炒車 揸開咩線

我11點 又去ifc

我都係係度搵

thank q爸打

買完訓
聽朝起身收錢

有無巴打買巴黎半大

簡簡單單等收錢

Back up 左有咩大賽自己搵
都算清

我唔洗揸車

無限感激

佢唔揸巴士

咁祝你羊多d

專業分析

大家咁話

G chi

收到

鐘仔？

上次對碰修仔單邊13角

入左手修仔盤 係咪仆得街

定我認錯

日向正喎
有身材識打機

有信心可奪金

潛

挽留

睇陣就訓

PLEASE

不
這不是我應該出現的地方
見有老死先上水講下野

修頓

比較鐘意麻冬
合法蘿莉+御姐思想

上來吹水！
近來好嗎

決定用1.5k跟美巴
剩底果1k玩英超入球

冇睇呢套野
純粹search下佢username貼下圖

收到！

還好，沒賭很久了
有沒tg
我最近買了10蚊而已

20歲(蘿莉)

睇情況追goal又黎啦

修仔fg有無同路

咁咪合法

閒時玩少少
比個人刺激下

咁仲可唔可以叫蘿莉

今晚無人屌波既

買重左格流

第一次睇咁高清 多謝樓上比link巴打

修仔上

好清

格流入波未呀

記得揀個時間唔會DELAY好耐既

角球唔係好對路

我覺得都係睇身型

唔該巴打

同路

等落到8.5先屌

格流就係咁刷角

客3個角啦 做乜野呀

修仔學下隔離啦 刷下角

鴨巴快半大

如果即場會想追主fg

哇屌 4個射門

入注9.5S 試試先

已經想追主ng了

Same road?

呢場波中撚晒伏

英超又角細

巴黎半場主其他ok?

大家做打得保守

屌了W

史雲生主場好撚勁

流浪快456

15x大波童顏又叫唔叫得蘿莉

佢肯咪得

天鵝咩色

好似係白

修唔係太對板

主定客呀

新手？

支持主其他 高水

鴨12m

岩岩門前傳波果下
點解唔射左佢算

鴨有12m

快入

快d全大

鴨個場5c了

修仔角大jump

肯定係白

1:0

鴨1-0 大波-2

1:0 -2

鴨goal

大波-2

9.5b jump

流浪快追

流浪cup

咁踢法 唔敢入角大

好快靜呀 起身屌波未呀

算, 赫斯緹雅
佢咪係巨乳(萬年)蘿莉

修做乜鳩

6.5先諗 修未上力 無人刷

買入左psg 04 05 客其他 半場波強

修未瞓醒？

兩隊都攻，試下8.5細仲好

修一日未醒都唔會有c

會唔會半0

高水買左

都唔知踢乜

入左9.5s 8.5s

幾多千？

修入未

都未訓醒

各1000

修又角細 上場仲害唔夠手足

龍都無見過

依啲波多數7-8角完

流浪盤 修10.5b針得 聽日即刻去cut account

有無推 我明你點贏5萬 真係要膽

流浪會CUP佢

格流 最衰冇角買

流浪ng

入得落手嗎 0角

7.5有了

係喎你唔講我都唔記得佢
好想溝蘿莉牙

有膽便事成

巴黎入未？

溝女之前諗下
溫書溫成點先啦

好毒啊

Psg

55波
要睇角數先知

PSG

聽晚都未溫 準備祼考

等炒
上左床訓了

想贏錢就戒角啦好心
你買盤都你2分1機會贏
起馬有得分析兩隊實力近況
角球完全係賭運 冇得分析
半2全12又有
半6全6都有
你有冇見美巴 林巴買角啊？

角大朋友最希望史福斯先入 然後修仔訓醒

PSG 我真係唔識買 盤-3 4.5大細